被黃子恆4度撩開房 35E迪子：佢撳鐘仔錢都慳！

黃子恆被爆搞大粉絲個肚後，更多桃色舊帳陸續被翻出，原來前年與人妻裕美斬纜後，他即轉移目標到擁35E「胸器」的歌手迪子身上，被爆「約炮」玩「人魔大戰」，遭拒絕後更爆粗大鬧對方！迪子嬲爆斥黃子恆不尊重女性，更寸他連「撳鐘仔」的錢都慳！

無綫藝人黃子恆日前被爆偷食國產粉絲Michelle，對方更自稱懷有其BB，被桃色風波纏身的他其實早有不少前科，繼兩年前介入歌手裕美的婚姻，偷食人妻不到4個月後，他已有新目標，睇中迪子並開始暗示「約炮」，除提出去酒店外，去年更三度邀約上其家，前後共4次希望她提供「服務」！

根據兩人對話截圖，黃子恆於前年萬聖節約迪子「開房」，當時拍攝《降魔的》的他，更入晒戲約她玩「人魔大戰」，更謂：「依家出面啲細酒店都好平，但我驚我咁夜先入去佢要我身份證登記。」之後就提議去九龍塘，但迪子就表示對SP（Sex Partner）關係沒有興趣，不會與他「開房」。

抱得緊緊的交流

去年初他又找迪子，想約她到其家提供「服務」，但對方回覆：「我只服務我的男朋友。」他續稱：「我不需要服務，我只需要交流，抱得緊緊的。」迪子即指自己不適合他，並寸他：「你還是找人妻吧！」對方即嬲到爆粗。相隔大半年，黃子恆年底再邀她上門飲酒，但仍遭拒絕，隔幾日再想出另一藉口，約她到家中玩Live唱歌，但迪子見他的琴放在床尾，便稱孤男寡女不方便，再次拒絕。

對此，迪子昨日受訪表示與黃子恆相識十多年，入行前由夾band朋友介紹，一直都是普通朋友關係，五、六年前對方找她教琴，曾上對方家教琴，亦有與對方單獨出來飲酒，但一直相安無事。直至近年，她推出有SM感覺的《一蓮托生》MV後，對方就開始向她傳一些奇怪露骨訊息：「我唔知佢講笑定認真，我當佢講笑，我咁樣回應番佢，佢都唔應該小器。（佢爆粗鬧你？）我有啲嬲嘅，因為冇乜人夠膽用粗口鬧我，佢對人嘅基本尊重都冇。」

鬧爆唔係男人

講到對方約她「開房」，她說：「我切切實實話佢聽我唔會同佢開房，我唔會同朋友做呢啲嘢，淨係同男朋友，覺得佢咁樣唔尊重女人，唔係男人，有需要就去『撳鐘仔』，呢啲錢都要慳！」

她指自對方撩她開Live失敗後，已沒再聯絡，並謂對方回答及行為愈來愈過分：「佢似乎唔識改，如果唔係唔會發生咁大件事，大人要負責番自己嘅後果，但其實小朋友係最無辜。（憎呢個人？）對佢冇感覺，但佢成日扮深情講嘢，又會扮正經。」她亦稱不想再理這些麻煩事：「雖然覺得可惜，但真係要捨棄損友，同埋要小心啲識朋友。」

另外，聲稱被黃子恆搞大個肚的Michelle，被問到有傳男方撩迪子「開房」一事，她表示：「不關我的事，不會再回應！」至於對方聲稱年半沒有見過她，但她卻懷有四個月身孕，她依然以「不作回應」來回覆，不願再多談。

又話35e 點解得2張咁樣的圖

Fuck you bye
屌中學生咩

我屌

中學生都有品過佢

開房都要錢姐

who and who？

原來高海寧都唔係好樣炳

因為你平過雞

其實睇個對話
根本兩個都係flirt緊
呢啲欲拒還迎嘅對話我見得多
條女唔好講到咁清高
你對住個完全無興趣嘅男仔你有無咁好心情自稱本宮呀

連登仔：所有女人都係雞

但最後真係拒絕喎

而家呢個世代D人究竟諗乜，條仔擺明厹不過作為女仔點會咁反問人想點同去邊

我覺得如果Offer 好少少去D高級酒店條女實肯

接受果幾次點會show出黎俾人睇

咁等黃子恆爆佢啦

無證無據你話乜都得

互爆就最好睇啦

正常如果對方撩你
你say no對方仲問一係唔覆一係block
仲咁好心情「本宮」只需要一個男朋友
對方擺明就唔想你做女朋友
佢只係要SP

你係咪想做人條女但食左檸檬呀

唔想就直接say no
又問想去邊又問想點又本官又表示想要男朋友
仲要cut得一part對話
仲要唔靚女

我信條仔係厹格鳩痕周圍撩女扑野
但唔信你係完全清白囉

約炮網
老黃 ,.希可能成日上大陸叫雞. 習慣,